恆大最新廣告

有冇人識最右邊條女 個樣好 pure😍

點解唔敢講100%就業？

因為冇🤦🏽‍♂️

個就業率入面有好多人都係做保險

仲以為廣州恆大

痕大仔

係咪佢

唔似係

其實廣告個3條友係 model 定真係學生

真係學生

講就業率有撚用咩
做m記都叫就業啦